<resources>
    <string name="app_name">CodeChallengeIntent</string>
    <string name="button_1">Actividad 1</string>
    <string name="button_2">Actividad 2</string>
    <string name="button_3">Actividad 3</string>
    <string name="button_1_message">
        <b>Parte 1:\n</b>
        Scar: La vida no es justa ¿verdad?..., verás, yo nunca seré
        rey y tú, ja ja ja ja ja tú nunca verás la luz del siguiente día...
        adiós.\n
        Zazú: (grita) ...Nunca te dijo tu madre que no jugaras con la comida\n
        Scar: Y ahora que quieres... me hiciste perder mi comida.\n
        Zazú: Perderás más que eso cuando el rey termine contigo. Faltaste a la
        ceremonia y el rey Mufasa está en camino y está furioso contigo.\n
        Scar: Mmm... estoy temblando del miedo\n
        Zazú: Scar no me mires así\n
        Mufasa: Scar suéltalo\n
        Zazú: Siempre tan oportuno majestad\n
        Scar: Vaya, mi amado hermano desciende del Olimpo para mezclarse con
        sus plebeyos.\n
        Mufasa: Sarabi y yo no te vimos en la presentación de Simba\n
        Scar: Ah... era hoy... me siento tan... se me debe haber pasado\n
        Zazú: Si, eso es algo imperdonable. Como hermano del rey tú debiste
        estar en primera fila.\n
        Scar: ¡Yo estaba en primera fila!...hasta que llegó esa bola de pelo\n
        Mufasa: La bola de pelo es mi hijo y tu futuro rey\n
        Scar: Oh!... ensayaré mi reverencia\n
        Mufasa: No me des la espalda a mi Scar\n
        Scar: Ah no Mufasa, será mejor que tú no me la des a mi\n
        Mufasa: ¿Es un reto Scar?\n
        Scar: Calma, calma,... jamás me atrevería a retarte\n
        Zazú: Lástima...¿por qué no?\n
        Scar: En la inteligencia yo tengo la parte del león, pero en cuanto a la
        fuerza bruta creo que no recibí buena herencia hermano\n
        Zazú: Ah, hay uno en cada familia, dos en la mía, y siempre arruinan las ceremonias
        reales\n
        Mufasa: Ah, que voy a hacer con él\n
        Zazú: Sería una excelente alfombra\n
        Mufasa: Zazú...\n
        Zazú: Y además cuando se ensucie puede sacarlo y azotarlo\n
    </string>
    <string name="button_2_message">
        <b>Parte 2:\n</b>
        Mufasa: Mira Simba, todo lo que toca la luz es de nuestro reino.\n
        Simba: Guau...\n
        Mufasa: El tiempo de un soberano asciende y desciende como el sol, algún día Simba, el
        sol se pondrá en mi reinado y saldrá contigo siendo el nuevo rey\n
        Simba: ¿Y todo esto será mío?\n
        Mufasa: Todo hijo\n
        Simba: Todo lo que toca la luz,…. pero ¿y ese lugar de sombras?\n
        Mufasa: Está más allá de nuestro reino, nunca debes ir allá Simba\n
        Simba: Creí que un rey podía hacer lo que quería\n
        Mufasa: Ser rey es mucho más que solo hacer lo que quieres\n
        Simba: ¿Hay más?\n
        Mufasa: Todo lo que ves coexiste en un delicado equilibrio, como rey tendrás que entender
        eso y respetar a todas las criaturas desde la pequeña hormiga hasta el velozantílope\n
        Simba: Pero papá, comemos antílopes\n
        Mufasa: Sí hijo, te lo voy a explicar, al morir nuestros cuerpos alimentan el pasto,
        el antílopecome pasto, así todos estamos conectados en el gran ciclo de la vida\n
        Zazú: Buenos días su alteza\n
        Mufasa: Buenos dias Zazú\n
        Zazú: (frena)... Listo para el reporte de hoy\n
        Mufasa: ¡Muy bien!,¡Adelante!\n
        Zazú: Para mi es un privilegio, un orgullo y un honor La misión que debo realizar Con
        prontitud, respeto y apego a la instruccióny un toque zalamero ademásDe informar a su
        alteza lo que en el reino paso Aunque desagradable pueda ser\n
        Mufasa: Sí, sí, Zazú, apúrate con eso!\n
        Zazú: Para que el rey se pare con firmeza ante el timónSabiendo lo que la fauna opinó\n
        Mufasa: Zazú, el reporte de hoy\n
        Zazú: Eh, si señor, el reporte de hoySimios no muy monos y jirafas se alzaránEsos elefantes
        nunca nada olvidaránCocodrilos organizan cena muy formalQuerían que yo fuera el platillo
        principalHay que pagar las cuentas y los buitres quieren ver No todos hoy regresan de su
        hora de comer Es el reporte de hoy, con el detalle aquí estoyLa versión que yo doy es muy
        fiel, así soyEl reporte de hoy\n
        Mufasa: que haces hijo\n
        Simba: cazo\n
        Mufasa: ah, deja que un experto te enseñe\n
        (Sigilosamente se agazapan y hacia el final de la estrofa Simba salta sobre Zazú)\n
        Zazú: el búfalo se queja de que quiere ganar másJabalíes ya ni intentan contener el
        gasFlamencos rozagantes se pusieron a bailar Un perfume para leones quieren inventar
        Fui al barrio bajo e insectos encontréMarcas de tristeza por los cuervos no lo hallé\n
        MUFASA: tienes que quedarte agazapado\n
        SIMBA: está bien, me agazapo, si\n
        MUFASA: ssht, ni un sonidoDespacio, un poco más... y...Ja, ja, ja\n
        Simba: Es el reporte de hoy, con el detalle aquí estoyLa versión que yo doy es muy fiel,
        así soyEl reporte de hoy\n
        Mufasa Zazú Simba:  Es el reporte de hoy, con el detalle aquí estoyLa versión que yo doy
        es muy fiel, así soy El reporte de hoy\n
        Mufasa: ¡muy bien!\n
        Topo: Zazú\n
        Zazú: ¿sí?\n
        Topo: señor, noticias subterráneas...\n
        Mufasa: ahora... esta vez...\n
        Zazú: Alteza, hienas, en las tierras del reino\n
        Mufasa: Zazú, llévate a Simba\n
        Simba: papá, quiero ir\n
        Mufasa: no hijo\n
        Simba: ah, nunca puedo hacer nada\n
        Zazú: ah, joven príncipe, algún día tu serás rey y podrás corretear a esos
        animalejosroñosos y torpes desde el alba hasta el anochece\n
    </string>
    <string name="button_3_message">
        <b>Parte 3:\n</b>
        Simba:
tío Scar adivina\n
Scar:
aborrezco las adivinanzas\n
Simba:
voy a convertirme en rey\n
Scar:
OH, grandioso\n
Simba:
papá me enseñó el reino y voy a ser el soberano de todo\n
Scar:
perdóname si no salto de gusto, me duele la espalda\n
Simba:
tío Scar, cuando sea rey, que vas a ser tú\n
Scar:
tío de tonto\n
Simba:
ajajá, eres tan raro\n
Scar:
no tienes idea……. Así que tu padre te enseñó todo el reino ¿no?\n
Simba:
¡Todo!\n
Scar:
pero no te enseñó lo que hay en el límite norte\n
Simba:
ah, no, dijo que no fuera allá\n
Scar:
y tuvo mucha razón, es muy peligroso, solo los valientes se atreven\n
Simba:
soy valiente, ¿qué hay allá?\n
Scar:
lo siento Simba, no puedo decírtelo\n
Simba:
¿porqué?\n
Scar:
Simba, Simba, estoy cuidando el bienestar de mi sobrino consentido\n
Simba:
si, pero soy tu único sobrino\n
Scar:
con más razón debo protegerte, un cementerio de elefantes no es para los jovencitos, ups...\n
Simba:
¿un cementerio de qué? Wow\n
Scar:
cielos, se me salió. Bueno, supongo que lo ibas a saber algún día, ya que eres taninteligente, pero
        hazme un favor, prométeme que nunca, nunca iras a ese horriblelugar\n
Simba:
lo prometo\n
Scar:
así me gusta. Ahora vete a jugar, y recuerda... será nuestro secreto\n
    </string>
</resources>